有人話香港依家仲有法治，咁點解要不停搵片證明自己無罪，香港唔係不嬲都無無罪推定既咩

同大家講個笑話，香港仲有法治，三權獨立喎，有手足淨係帶雷射筆，依家都坐緊

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

因為以家
狗見到既就係事實

有人仲話做咩搞法院，傻撚咗咩

咪即係冇咗法治

係喎屌
唔係應該黑警搵片話你有罪？！

咪臭係

因為黑警既證供就係證據

所以要搵片去推翻佢個證據

痴撚線 變左有罪假定
外商撒定資都得了
股市幾時大跌？